【歷史之筏】看到緬甸局勢，想起中國共產黨的傳統

看到緬甸局勢，想起中國共產黨的傳統素來是不問條件、不惜代價地援助東南亞國家。

#語錄 #柬埔寨 #赤柬 #中共
出處：

更多內容：

根本就係

赤柬最高領導人Pol Pot與鄧小平同志熱切問好

赤柬真係心痴撚線，殺咗全國三分一嘅人

殺完冇晒知識份子，一沉不起。

今次支共向緬甸軍閥提供槍械, 敗登又認輸了